屌你老母

臭雞

你老母係臭g

收嗲啦耶穌佬

屌你老母

a0毒撚真係好恐怖

你收撚皮啦

關你撚事啊

push